你班離地黃絲可唔可以畀少少骨氣？唔行大商場係咪真係咁辛苦你？

新城市廣場同太古城商場接二連三咁出賣香港市民，容許香港恐怖分子隨意進出商場襲擊市民

勇武抗爭者條命都貢獻埋出嚟

唔好要佢哋咁辛苦再去燒同爆嗰啲商場好唔好？

你班稍為有錢嘅人只要唔再去嗰啲商場買嘢，唔好話消費，直頭入去都唔好入經過都唔好經過

我要見到呢啲賣港賊商場全部變死城一個客都冇

你班冚家鏟唔好再同我講你做唔到

罷買罷去都犯法？

畀一個禮拜時間大家

唔去商場消費唔去商場買嘢唔好同我講有風險同犯法你做唔到

唔係嘅話呢場運動參與落去都冇乜意思

希望大家唔好咁自私

同時亦希望文宣組做嘢，畀一啲冇連登嘅人睇到呢個訊息

一唔啱聽就話搞分化，少少批評都接受唔到

講真我知大家可以承受嘅成本唔同我理解， 但係純粹唔去一達地方消費咁都做唔到你對唔對得住犧牲咗嗰啲生命同留咗嗰啲血？

係 因為平時都唔行

去涼冷氣啫

去無問題,唔好去消費
人多出防暴仲點做生意
死城有春用

負評我嗰三個有乜嘢原因呀

唔行商場都太激進呀

點都要行
淨係幫襯廁所

商場冇人流就自然會仆街

你入去街只行唔買有人留商場都可以繼續租畀啲商戶

係咪對大家係講唔行商場都太激進太辛苦？

我係長時間要孭住廁所嘅人，好少出街
出街都是買餸去遊行集會

買餸問題不太
如果遊行集會
行程：出門前丶轉車前丶落車後都會搵廁所
如果沿路冇商場，就會早些到找黃色食肆，順便如廁，當日亦會少喝飲品

無問題！